西鐵屯元天閘口有南亞佬把守！！！！！

專捉人跳閘跨欄
仲係幾大隻班南亞佬
見到你想跳或者跨 就唔比你走
即刻call黃衫狗
5至6個衝埋嚟圍你

建議各位兩人比一人錢 或者跟人出閘

不過其實比人捉到都冇咩嘅
因為唔比錢搭車唔係犯法
規矩黨鐵定 唔係法律嚟
但捉到比咗真地址 或者身份證佢抄就麻煩
因為佢可以告你
同埋銀行可以睇得到 話你有信貸問題 第時其他嘢麻煩
不過話冇帶身分證 都可以報警
懷疑你係不法之徒
所以手足們自行決定

有security衫嗰啲係南亞佬
今日係天西被班狗捉嘅手足

最後 922和你suck
光復香港 時代革命
核彈都唔割啊屌你老母

事發係尋晚9點左右
由於p牌 故今日先po

自推x9

自推x8

自推x7

自推x6

自推x5

自推x4

自推x3

自推x2

自推x1

推